認真 未完場就屌鳩隊友輸硬

十場有九場見親隊友屌哂鬼都輸
要屌就完場先屌啦

我都覺啊 屌你老母 完場仲屌咁小家 真男人就當住你面屌 直頭唔好隔住支mic